有無巴打講解下咩叫操盤

成日叫到人話操盤操盤, 好似好撚pro好fatfat咁。究竟點操法?係咪要睇左好多年波同好花時間鑽研先得

利申: 乜都唔識, 淨係識操人老母